喂講真，單身過唔到情人節唔慘，因為long d過唔到先夠慘

算了，過唔到就當下錢

long葡萄牙？

對

咁你依家分手咪唔慘囉

你條女已經比人屌住過情人節

諗開啲啦，要屌日日都屌得，情唔情人節冇所謂啦。

牙占

分離從來不易啊

好彩我無女

叫佢飛過黎

我4月13日過來join sonar前衛電音節，一起過去睇睇？

好多文青妹我估

她Sem break剛完要上堂